對準政權！

個對死人眼仲撐到咁大
係因為呢五個月 佢一啲壓力都冇
街佢唔會出 計佢出唔到
淨係開記招打飛機

對準政權
三個司長都唔可以放過
全部加埋個個月搵幾百萬 街都唔洗落
屌哂佢地

好耐之前都有人講過
狗係要憎 但目標要對住政權先比到壓力

文宣都要開始對準政權
林奠無力管治香港同下屬
律政司破壞法治
政務司縱容下屬破壞社會安寧

推

真

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

對
準
政
權

一早應該咁做

要，不過有啲難度要說服前綫對準7婆即係對準狗

唔係放過班狗 而係高官都要搞
由文宣開始做 警暴要扣實高官管治無能
還眼 兩條命 幾十單跳樓 其他所有野 都要高官還

五大訴求從來係話比狗官聽
唔係街上既卒仔 散仔
佢地只係阻礙我地既condom 只係高官既condom

重提五大訴求 缺一不可

pish

對準政權